冷靜！ 唔中計！ 持久戰！ 不被捕！

港共一直以黎嘅目標都係拉曬我地！

傻嘅都知借緊急法推蒙面法只係增加民怨！
如果佢真係想止暴制亂/瓦解我地，封 連登/babykingdom/高登 仲有效民怨又低d, 但係佢無咁做，點解？

擺明就係用激漲法引蛇出洞將我地一舉殲滅，所以我地唔可以中計！

反抗係必須！所以大家衝還衝，記得冷靜D唔好亂黎，呢場將有排打，只要不被捕，我地仲有排同佢撼呀！

一定唔好一鋪清袋

封緊高登連登啦

Push

收到！

P牌推唔郁求幫推呀！
手足唔好送頭呀！！！
一個都不能少架！！！